點解我book咗聽日檢查身體，診所打嚟提我會講我家姐個名

明明我book嗰時冇講到我住址
點解佢會講咗我家姐個名
仲叫我帶信去 我話咩信 佢先知up錯
叫我飲兩杯水先出去
而家有啲擔心 究竟同名同姓
定真係家姐仔又睇醫生

有家姐相會容易D討論

之前po過啦班連登仔話當佢冇講過

咁此post已完

再見